岑麗香深切感受做母親偉大 網民質問：點睇你間電視台話孕婦混亂間倒地？

榮升媽媽又做緊TVB嘅你，話自己感受到做母親嘅責任同偉大，唔知你又點睇831有孕婦被警員箍頸拉跌？

點睇你老細TVB將事件粉飾為「孕婦在混亂期間倒地」？離地偽人食雞精，香港母親捱胡椒…

【抵制偽人任務@ 4 Sep】
💎 白蘭氏萃雞精 💎

💎 岑麗香 x 白蘭氏 💎

繼鍾嘉欣後，再有回巢偽人被網民「制裁」！早幾日大家睇党姐見唔見佢做嘉賓呢？唔只呀，原本約滿嘅佢原來又返咗大台拍劇添，睇嚟佢好恨食回頭草喎！

由於岑麗香效力報導偏頗嘅紅媒、效力紅到出汁嘅王祖藍，所以我呼籲大家罷買佢代言嘅「白蘭氏萃雞精」！白蘭氏，枉你廣告寫到點關心母親，但係你就間接贊助一間對母親不友善嘅電視台，今次又分咗六位定七位數字佣金畀紅媒？

替代建議
田原香滴雞精(2020年已經無再喺TVB賣廣告)

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

[/quote]

推

推下

你

B

Cls

痴孖根

點解有個 quote

我鍾意呢個論點

好

偽人！2019年6月開始訓到宜家？仲要跟紅祖藍搵食？

我嘅老二始終係我嘅

咁早

正評幾多

我兩連老二

樓豬好嘢

push

係我的

偽人！2019年6月開始訓到宜家？仲要入矮仔藍間公司搵食？

===============置頂任務(最後更新3 Sep 2315)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【抵制偽人】呂慧儀 x 衛健Lifebuoy (1 Sep)

【派心激賞行動】❤️ EZbuyhk ❤️ (31 Aug)

【8·30 反紅媒作戰】超過三十個任務整合 (30 Aug)

【紅媒金主】杜穎珊 x Dyson (29 Aug)

【紅媒金主】倍舒痕、喜療疤、喜療妥、疤痕敵 (28 Aug)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【BBS商戶】Lady Avenue [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】Waterfall Sports & Wellness [目標：嬲多過讚]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

我去炸機了

求pin #49

13

好快

仲洗講

辛苦bobo

唔會分一條畀你

今日唔洗J圖啦下化?

見親個柒頭個樣都想嘔

pinned

叻

岑麗香示意圖

狙擊

啱啱做任先發現佢超多人follow fb廿幾萬 ig成百萬

支那樣

我超多fd follow咗

岑麗香：267,305 人說這讚

106.5萬 位追蹤者

熱門第五

小粉紅啲taste係唔同啲

臭閪

我真係好勁

今期最叻係你

PUSH

師父

身邊好多深黃fd 都有follow啲奶共明星

兩條都在我口裡

小弟快啲學我啦

然後靠你開

食孖條

唔排除佢地以前fol落既，unfol返就好

要去深山修煉

頂個個應該好難頂到落黎

我土

班虛偽狗幾時可以收皮

我覺得係無意識應該unfollow 因為望到啲新post都照讚好

未必喎我覺得

我都明嘅，好似會變咗想輕鬆下都唔得

唉我都見到有讚好

出全力頂佢落黎

好多黃藝人都好正

荒山野嶺

係嘅

炸完

第一

偽人不願面對

頂咗啦，點頂自己落嚟

要推

好難戒得哂嘅,而且好多偽人真奶定假奶好難define

睇黃之鋒同周庭都好好睇

「其實點解佢地兩個經歷左禁多野都仲味起埋一齊」
「前晚周廷IG直播我有問佢，佢話覺得佢地感覺似Harry Potter同Hermione Granger」

又推

要靠我哋追擊

推 做任務

自己頂自己

成功咗

tvb po

頂到了！頂到了！

再推

Pishhh

仲推

好撚嘔心既大6香

推多下

大家估吓香香FB粉絲跌咗幾多?

林泳淘

似乎我唔熟熱門運作

果陣好多黃youtube channel我係單純follow支持 點知睇睇下又覺得幾好睇

佢個樣怪怪地，但唔知點解又覺得幾正

推到你返成人台

我估500

開完之後齋播唔睇

靚得滯你唔抵得

開幾個無咩興趣嘅 然後攪靜音做其他嘢

靜音好似唔計view? 唔知邊條友教我要開50%音量以上...

可能一個鐘後會跌幾十既

白蘭氏
35,845 人說這讚

竟然 但我唔係yt果到靜音 係直接系統音效不過下次我以防萬一 我都開下聲啦

Push

我都覺 周庭同黃芝丼嘅互動好jeng
依張真係

當聽收音機…

現實中真係有哈利波特同妙麗咁既關係

羊羊

不過最緊要佢哋幸福

魏巴又有故事喇

除非流亡或者光復，如果唔係都好難

無故事

有咁嘅同伴真係好難得

游學修話我聽，你係點識自動入黎的

大約每分鐘8正評，以近排黎講算唔錯

阿寶召喚我嚟

只要仲有一個人未放棄 始終會降臨我自己預咗打幾十年 但有時都諗如果我臨死都未得又會點 可能會叮囑子孫日後成功後燒信俾我

我以為游學修咁醒響熱門搵到我地

推你呀媽個波

幾十年...夠我地日後一齊做埋NOW戰線...有線戰線...

大家都要平安平安先可以做到其他嘢

禮拜日都要返工...

社畜人生

見到有人話白蘭氏有響蘋果動app落廣告

不知火舞

兩家茶飯睇佢點處理先

好癲

幾時先明白香港已經再無兩家茶禮...

你地有無睇陳欣妍個po

係 明明鬥到你死我活咁 仲要攪到兩邊不是人

有

推呀

人造人 正臭雞

比我都揀送比欣妍啦

學學又有睇呀?

fb嗰個

任何明星，只要同tvb相關，就真係會降價

我對公司唔對人

推下先

唔好呀

我都係

以前洗開版都唔會咁，而家被ban都唔知咩事

以後對monkey巴你印象多咗呢個

唔洗一個鐘，岑麗香已經跌咗一個粉絲

派唔派到嬲

大家有冇推薦po

係咪有個reddit po

唔可以除罩相認了

咁我消除記憶啦

呢條女離地到我都頂唔順unfollow左佢ig
樓豬好波

推緊

求link

搵啲人留力去之後既ｐａｇｅ度留言

我唔解釋喇 再講Monkey巴會深潛 學學巴你估下啦

follow芳文巴搶第二

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

tui

多謝抵制tvb戰線-民間自發2020

苦沖去隔離幫陣手先？

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

ddddd

約定煲底相見

係蘋果落廣告食兩家茶禮

大大力推GoGoGo

其實只係個段暫時當spam

eg. 當你用個template TVB偽人我屌你老母
你改一改字眼變成 CCTVB偽人我屌你老母 就OK

應該要再改多啲，
我屌你，CCTVB偽人，屌埋你老母

讀大學都知道paraphrase重要性

做人假撚到仆街

訓

推！

Done and push

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

偽人

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

G

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

瞓先

我都俾呢個臭西block左啦

大大力扑返佢

你單拖挑機?

笑死 block左2個ac

佢d tvb垃圾偽人 我都去洗版啦

晚安啦monkey仔

唔好咁快消耗個ac啦

單拖無咩攻擊力

可以無限開ac

up

好鐘意你地開post既topic😂

浪費力量丫嘛

你勤力啲做翻閹任務可能仲好

下次會努力

我都想tag你，但唔係成日搵到你

點解呢度600 正評果邊得300 嬲

瞄準大肚婆去射

幾時到佢間電視台倒地

補推

補推2

補推3

白蘭氏有530嬲wor

偽人page起碼要十倍兵力先攻打到

做完任務之後, 香香反而多咗4個fans

No way

所有女權虛人以後都收收皮

幫推

偽人page我好少去嬲同留言，佢地今時今日仲留得係TVB已經係選擇與民為敵，屌鳩佢都費事，反而商家佬會為利益唔揀TVB，呢樣就係我想拉攏既野

我推

上呀
網絡鍵盤戰士

岑麗香口膠

LIKE 多過嬲

偽人page一定係咁

原本生得似刁大大 做CCTVB金主代言人有乜出奇

垃圾偽人

推 偽善老母

今次無j圖嘅

偽人 講完

斷連請求

終於到啦

Well said! 垃圾CCTVB

入去祝佢個女百病纏身

輕鬆重返熱門

覺得自己偉大？
呢種思想第時就變廢老。

咁佢又無講到出口, 佢話感受到做老母既偉大姐

睇唔到我唔知

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

幾時到維他奶
E466 毒害市民

推、

有廣告咩

膠樣不了

推到cctvb收皮

推！！！做到嘢

推
(想俾正評但P牌仔做唔到

P

見到佢個樣都驚 整到咁

抵制cctvb同cctvb廣告商，係香港人責任

對眼就黎黐埋一齊

見到即刻幫手推同埋分享

正宗狗也不D

p

q

握

今日TVB任務係萬寧喔

《朋友患咗突發性失語症》

是日電台

有人開咗個12港人關注組！

其實佢係咪有開眼, 隻眼就黎痴埋一齊

陣間

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

係呀，長推嫁

===============置頂任務(最後更新8 Sep 1900)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

===============置頂任務(最後更新9 Sep 1850)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【抵制偽人】胡鴻鈞 x Canvas (2 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

===============置頂任務(最後更新9 Sep 2325)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post
2. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】大班冰皮月餅 (9 Sep)

【偽人代言】華碩Mobile (8 Sep)

【紅媒金主】萬寧 (7 Sep)

【紅媒金主】任達華 x maxcare (6 Sep)

【紅媒金主】瑞華行 - Bandai (5 Sep)

【抵制偽人】岑麗香 x 白蘭氏 (4 Sep)

【紅媒金主】泰潮(党姐贊助商) (3 Sep)

【紅媒金主】屈臣氏 寵物藥妝 [目標：多多益善既嬲嬲]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]